環境太熱 皮膚敏感。點算

離開香港

離開香港係最好辦法

香港空氣太污染 不了